有冇手足自己既POST上左熱門口，現實生活起左變化？

出街都好似變左名人咁俾囡囡眼望望

定係你火車未到站